已買 蘋果日報 20200821 星期五

已買 蘋果日報 20200821 星期五

今日買報紙嗰陣 報販同我講話呢幾日蘋果厚過東方

等有人覆一覆先再 post

今日A版底頁好正

愈黎愈薄係事實

愈黎愈少人買都係事實

抵制無良商戶

不過有巴打爆上年91鄧寇克大行動，佢去完日本返嚟香港，呃坐家長車返屋企

仲有好多教學問題操守問題...

[花生2]柳川日語校長想喺蘋果落廣告，但係想學生出錢

唔係喺蘋果落廣告就要狗衝去支持
無良商户只會影響黃色經濟圈健康發展

呢個會唔會變大粒花生呢

推

尋日開始多左報攤有蘋果淨
btw, 我終於買到

巴打

Push

始終都係實體報有feel些
但長遠而言，蘋果要唸唸點樣可以响網上做到類似效果

push

推牙

A叠封底嚟啦

隔一陣先再出， 等你哋睇耐啲個封底先。

等人覆一覆又再繼續

人呢?

無人喇?

[2020.08.21 – 被搜後第11天]
眾籌廣告商篇
#數字紀錄歷史

連眾籌廣告商的數量都超越50個tag上限，香港人你地真係好_鍾意香港。

廣告商 (以版面先後次序排列)：

2. 屯元天良心食店
The Beast Feast
金糖滿屋甜品Golden Sweet House Dessert Lost Escape 迷逃 - 鬼屋密室
LC.TEA
丼家和食donfamilyrestaurant
阿叔泰麵 Asok Thai Noodle
咖啡焢
Sora Cafe そら カフェ
Leisure in Yuen Long
Drinker House 盛酌屋
旮旯 Glock
神-火山石牛扒專門店
Etea茶星人
魚一壽司
肥仔黎
大阪日本料理
Zeppelin Hot Dog
Joy food lounge 聚福樓 / 秋香
又新街鐵觀音珍珠奶茶
手作仔 Handmade Candies Room
Woodsage
南香雞飯
麴町章魚小丸子
老馮茶居
醋頭家 True Boss
時時食
有得餃
雞煲棧 元朗
七拾玖十 / 一耕 / 石英徑自助洗

15. 手作人
Fingers Work
Caspar house
Handmadeship
FUJIHANA
MiSs.Snack
Man Made Chan Pei 慢覓陳皮
腦力研究所 Lorak Institute
抒銅

30. 黃大仙小店
享茶 Enjoy Time
肥仔銘茶餐廳
醬后
八道餐廳
小春日和
外賣仔行動
友利坊
加力飯堂Garlic Kitchen
大街小館
兩三碗車仔麵
悅東
思想共鳴 Harbour's Kernel Eatery Resonance
重光弁当
想甜嚐甜 Sweet Dreamer Dessert
鳳德良心老闆
黃大仙雞翼尖
凱泰
星salon
樂文文具
皇室寵殿 Pet Palace
小食•棠
孖寶薄餅屋
Réussi Wine
合利HL
sweet heart doggy groming house
鳳duck仔外賣
Red hair Salon H.K
川味巴
黃大仙-黃色生活圈
黃大仙大坊小會

37. 香港布藝同業
Chip_handcraft
Anna Fabric 安娜布屋
A little bit more everyday 小品日常
紙造可能 ideasfromlife
Happy Cycling Workshop
Goodafternoonwork
Minthandmadeshop
MayMade - 本地手作繡名口水肩店
(已過50個tag上限，餘下商戶tag見comment)
Lovey cathy’s Handicraft
Onandon
Mouyaumou
Mommy’s Bag
Wandrian_Handmade
Time To Playounger

大家記得要日日睇蘋果，日日買蘋果。因為有d廣告商優惠係要憑報享用。仲有就like/follow 廣告商的FB啦！若果啱用最好就幫襯埋。

#撐蘋果日報
#SupportAppleDaily
#weneedappledaily
#一日一蘋果

喺度

pish